無人講今日兄弟爭女新聞？

睇留言
疑似大佬搞細佬條女而比細佬插到爆哂血

你盲架？

你又知嘅
係咪偷窺我

我一秒KO你啦老處女